有冇人有屋企人會屌你叫外賣

返左五日工
星期六/日唔想落街
間唔中叫一次有咩問題

成日話咩寧願自己行
我叫親都問我幾錢
然後比說話我聽
而家D人真係有錢......
後生仔慳返啲錢啦......
乜乜77
心諗幾廿蚊我買股票手續費都冇左啦

有時真係想同佢兩個講
你地後生係咁慳
點解我係住公屋嘅

住公屋唔駛忍
大大聲屌7佢

大撚把，做 fuckpanda送上樓，每十個都總有一兩個會俾佢老母話佢嘥撚哂D錢乜乜柒柒，如果係老麥雞記之類佢認為係冇益嘅食物就更加大反應

老母都係為你好之嘛

死廢老
呢啲錢就識慳
買餸 煮飯 洗碗 唔係時間嚟? 無機會成本?

屋企人話你都算…

最搞笑係我去餐廳拎外賣，個老闆娘屌啲人用外賣平台

佢話啲人食米唔知米貴！自己落黎拎咪唔洗畀人賺運輸費囉！個餐又會平啲！

佢仲話叫我比錢佢佢去買
我心諗
人地用電單車直接車過嚟
杯熱奶茶到我手係仲熱辣辣架囉
你搭巴士出去買
來回連埋排隊起碼都9個字
咩都凍晒啦

多數d 老豆老母都會叫你慳d 洗
乜都要慳。凍飲加三蚊都講下

但係又唔見得佢地儲到幾多錢
仲要試過幾次比人呃。差銀行十幾廿萬
串番佢地當堂駁唔到

就係慳先住公屋

應使得使囉
我見我父母慳黎唔知做咩，用又唔敢用
咩享受都無
因為有積蓄老人金又拎唔到高額
外父母就用晒佢，又旅行又食好野
拎最高額老人金
慳來唔知有咩用咁